\subsubsection{Package: overlay}
Diese Komponente stellt die Anzeige der Ebenen über der Map Komponente.
		
\paragraph{Änderungen}

	\subparagraph{Klasse: PullUpView}
	Implementiert nun das Interface RouteListener, um die aktuelle Route an das Routenverwaltungsmenü weiterzuleiten. (Aus Android spezifischen Gründen.)
	
	\begin{description}
		\itnl[public boolean onContentEvent(Motionevent event)] Wurde entfernt.
	\end{description}
	
	\subparagraph{Klasse: RouteMenuView}
	
	\begin{description}
		\itnl[public void onRouteChange(final RouteInfo currentRoute, Context context)] Hinzugefügt, um die aktuelle Route in die Ansicht einzuspeisen.
	\end{description}